[18區遊行必需做] 城管每血洗一區，就埋多一粒革命既種子

依家每區遊行，每次城管都發曬癲男女老幼都打，上次旺角同今次上水已經好多普通市民中招，由藍至中立轉到不滿正苦，城管繼續證明自己係暴政權既一部份倒米，下一次勇武歸回就越多支持者，各位義士既血汗唔會白汗

好似團長最後既訓話，今日所付出既係由後來者定義，今日可能我地比班獸人虐殺，但並唔係冇意義

推

大家要記住呢樣野

遊行加示威加連儂牆 = 大型文宣

連儂牆係公民覺醒
十八區遊行就係體驗
佢可能唔係去遊行，只係路過，但親身感受過的過大家就會識揀

依家沙田既居民就感受到香港皇軍既威武
又多一粒種子